覺唔覺搣開對竹筷子之後左右磨果d人好ON9?

會乾淨d架咩？如果真係有污糟野，左磨去右，右磨去左，d污糟野咪仲係響對筷子上面，你話呢個動作係咪多撚餘喇?

係咁撚怕污糟應該搵紙巾抹下佢丫嘛，潔癖撚！

日本人會覺得唔禮貌

唔知有冇家教

磨係磨走筷子上既木屑

agger

on9 唔平會有刺你食撚埋

係磨走啲刺呀

唔會乾淨啲但你俾啲木刺拮到果陣唔好怪自己on9

唔使咁認真啦
呢啲假膠由得佢啦

咁撚驚用手食啦

真係唔係扮嫁喎

係日本住個時d 日本妹教我要咁做架喎
佢地仲教我木筷子要係底度拉斷
同埋免洗筷要儲埋一袋唔可以係星期三丟出街

柒到無眼睇

唔識揸筷子on9啲
睇下emoji果對筷子係點揸🥢

你揸筷子咁撚開?

係

用腳食麵啦 on99

好撚幽默啊你

試過比木屑吉手指

喱個我覺得睇間舖頭落幾多本喺喱d用具度
好似喺超級市場買既竹筷子基本上都唔需要咁磨d刺

其實愈磨係愈多刺
有刺係應該搣走

有個鬼故

樓豬真係on9㗎喎